1. Przygotowania własnej obsługi placeholder’a dla inputów i textarea użytych w formularzu. Efektem ma być działanie jak w HTML5 (atrybut placeholder);
2. dynamicznego pozycjonowania zawartości strony na środku okna przeglądarki (wertykalnie i horyzontalnie) za pomocą CSS lub JS;
3. walidacji wprowadzonych do formularza danych po kliknięciu buttona REGISTER przy założeniach:
 
Pole [First name] --> nie może być puste, nie może zawierać cyfr z zakresu 0-9;
Pole [Last name] --> nie może być puste, nie może zawierać cyfr z zakresu 0-9;
Pole [Textarea 1] --> nie może być puste, maksymalnie 10 dowolnych znaków;
Pole [Textarea 2] --> nie może być puste, maksymalnie 20 dowolnych znaków;
Pole [Email] --> nie może być puste, adres e-mail musi mieć prawidłowy format;
Pole [Password] --> nie może być puste, hasło musi mieć minimum 8 znaków, jedną liczbę, jedną literę i jeden znak specjalny.
Pole [VID Number] --> nie może być puste, może przyjąc tylko cyfry z zakresu 0-9, maksymlanie 5 znaków;
Pole [Number of tickets] --> nie może być puste, nie przyjmuje wartości większych niż 20 i mniejszych niż 1.
 
Informacje o błędach formularza zaprezentuj nam w formie "wyskakujących" komunikatów jak na filmie z załącznika.
Jeśli w trakcie wprowadzania danych użytkownik przekroczy maksymalną ilość znaków w Textarea 1, Textarea 2 lub VID Number
wyświetl w “dymku" komunikat o przekroczeniu limitu wraz z jego wartością.
 
Jeśli formularz zostanie wypełniony prawidłowo po kliknięciu buttona REGISTER wyświetl w "dymku" komunikat “Wysłano”
i umieść w localStorage wartości z poszczególnych pól formularza.
 
Wymagania dotyczące zadania:
 
1. Mile widziane podejście komponentowe z wykorzystaniem React lub Vanilla JS;
2. Strona (formularz) musi poprawienie dzialać w: IE11; IE Edge; najnowsze: Firefox, Safari, Chrome + mobile;
3. Narzucona konwencja kodowania JS -> http://javascript.crockford.com/code.html